如果成世人只可以聽周杰倫5首歌 點揀？

髮如雪
晴天
我落淚情緒零碎
明明就
擱淺

擱淺
七里香
回到過去
一路向北
說好不哭

完美主義
止戰之傷
她的睫毛
對不起
愛在西元前

開不了口
退後
蒲公英的約定
白色風車
楓

我是如此相信
不愛我就拉倒
等你下課
說好不哭
愛情廢柴

愛在西元前
七里香
園遊會
手寫的從前
稻香

支持

楓
藉口
彩虹
最長的電影
給我一首歌的時間
好難揀

一手都吾聽

蒲公英的約定同最長的電影好難揀

愛在西元前
簡單愛
上海 一九四三
安靜
開不了口

夜曲
夜的第七章
止戰之殤
跨時代
愛你別差

數漏左蒲公英的約定
其實好難講邊首好聽
只係睇邊首對自己意義大啲

擱淺
七里香
楓
髮如雪
一路向北

楓
青花瓷
珊瑚海
紅塵客棧
蒲公英的約定/不能說的秘密
好難選

而家問我一定係後者
最美的不是下雨天，是曾與你躲過雨的屋簷
之前收到消息話佢準備結婚，祝佢同佢老公永遠幸福快樂

前者先係

你句歌詞兩首都唔係喎大哥

夜曲
夜曲
夜曲
夜曲
夜曲

楓
擱淺
我不配
開不了口
半島鐵盒

哎喲 不錯唷

排埋次序
1. 等你下課
2. 明明就
3. 半島鐵盒
4. 黑色毛衣
5. 晴天

最長的電影
蒲公英的約定
我落淚 情緒零碎
退後
一路向北

我很忙隻碟真係好正

癡L線 首首都好 得5首真係好難揀

1 晴天
2 開不了口
3 安靜
4 龍捲風
5 可愛女人

真心講 寧願唔聽

最長的電影
擱淺
安靜
說好的幸福呢
一路向北

好鍾意徐若暄早期幫周杰倫填 d 詞，好正

分裂
七里香
最長的電影
一路向北
黑色幽默

楓
晴天
世界末日
等你下課
半島鐵盒

髮如雪
說好不哭
晴天
彩虹
一路向北

MDYD-315
JUC-665
SDDM-194
ONED-122
IESP-144

蒲公英
一路向北
不能說的秘密
擱淺
菊花台

開不了口
晴天
半島鐵盒
一路向北
回到過去

唔聽 不了

軌跡
斷了的弦
回到過去
安靜
夜曲

不能說的秘密
我不配
給我一首歌的時間
手語
可愛女人

全部要係演唱會版本！

青花瓷

第一次聽唔睇歌詞聽唔明
睇完歌詞讚嘆中文文字既美

同我差唔多

等你下課
安靜
回到過去
藉口/退後
楓

唔係首歌特別好聽，係每一首都有個回憶喺度。

夜的第七章
將軍
飄移
亂舞春秋
軌跡

夜曲
七里香
珊瑚海
告白氣球
蒲公英的約定

夜曲
一路向北
愛在西元前
七里香
我落淚。情緒零碎

園遊會
回到過去
妳聽得到
斷了的弦
愛在西元前

還返以前個毒撚比我呀
我唔係要依家呢個人生贏家

奶共，拉

夜曲
告白氣球
不該
安靜
退後

等你下課
等你下課
等你下課
等你下課
等你下課

一路向北
逆鱗
夜的第七章
以父之名
等你下課

擱淺
最長的電影
稻香
半島鐵盒
軌跡

一路向北
軌跡
七里香
楓
回到過去

夜曲 就一定第一 其他是但
半島鐵盒
一路向北
擱淺
軌跡

五首有四首同我一樣 可惜我p牌正皮唔到

晴天
不能說的秘密
一路向北
最長的電影
楓

好難揀

巴打識野
首首歌唔算公認最top 但聽極唔厭

巴打升中學未

楓
開不了口
世界末日
白色風車
一路向北

未必最top 得呢5首2020都聽極唔厭

擱淺
楓
說了再見
最長的電影
一路向北

簡單愛
半島鐵盒
楓
說了再見
蒲公英的約定

冇聽開🤷🏻‍♂️

一路向北
說了再見
算什麼男人
說好的幸福呢
安靜

全部公廁歌

楓
髮如雪
愛情廢柴
半島鐵盒
我落淚情緒零碎

楓
擱淺
不能說的秘密
軌跡
珊瑚海

夜曲
最後的戰役
軌跡
白色風車
七里香

最鐘意就一路向北
楓
晴天
退後
擱淺

雖然新歌好多都好聽但硬係冇以前個陣味道
就好似我讀師大但我聽等你下課都冇咩feel咁

夜曲
說了再見
一路向北
黑色幽默
晴天

等你下課
回到過去
楓
七里香
軌跡

夜的第七章
夜曲
蒲公英的約定
稻香
黑色毛衣

我70後都覺得呢幾首係最正

想聽啲歌隨時間會變 又或者聽得果類多又會想轉下口味...
硬係要揀5首就咁啦：
黑色毛衣
半島鐵盒
一路向北
回到過去
不能就的秘密

告白氣球
說好不哭
等你下課
不該
聽見下雨的聲音

ps難以理解啲人話舊歌好聽過新歌

她的睫毛
爸我回來了
最後的戰役
開不了口
晴天

晴天
半島鐵盒
七里香
擱淺
第5隻唔識揀